今日好大機會溶斷*2 ，有冇撈底撚而家震緊

美股會唔會去番8000

lm

撈底撚手都未出 驚乜

唔跌多d點撈

驚閪 最好跌到2000點

道指跌極都仲有，點解港女咁硬淨

撈底有咩問題？問題係你一次過入定續d入姐！

［新聞］美軍在南海上發射了導彈！

阿利·伯克（Arleigh Burke）級導彈驅逐艦巴里-DDG 52今日在南海上發射了導彈！

斷硬

tvix

燈撚到

1200都黎緊

盤前得660

美股有排跌，睇吓今個星期DJI會唔會穿16000，跌穿16年侵侵當選個位，就像發夢一場

正股驚西

今晚就買

有你地話熔就安心

In 連登仔, We trust

大陸都唔比沽空獲利 玩撚咩

全球都有信心 大家已經復工復課
經濟回復正常 唔買就傻啦

睇下今晚點